翻工翻到好灰😢😢

fg翻左一個月公但仲係咁問同事，覺得巧灰，巧冇用，成日覺得同事鄙視自己